係中銀做按揭，黎緊兩個月冇錢供樓點算?

我就供緊樓，用緊中銀，
呢期經濟唔好，啲客話要兩個月後先找到數，搞到唔夠現金供樓，
如果我遲兩個月還錢，會唔會影響到中銀架?

呢期經濟唔好，有冇巴打有同樣既煩惱呀?

有冇巴打畀啲意見我

比你戶口我

會唔會中銀冇錢起上黎玩CALL LOAN架

唔係好明 你係業主？租客無錢比？

放兩個月租

大眾 安信 ua 循環貸款

淨係你遲還就唔會；全世界都遲就會

我就係驚全世界都遲還呀
你知啦，經濟唔好丫嘛

連兩個月供樓既錢都拎唔到出黎
你做生意都好不濟

包圍中銀？

借俾你

我好擔心中銀既債仔同一時間，一兩個月供唔起，會影響到中銀既生意，我自己衰，都唔想人衰架

係囉，連新鴻基都要R電視框，啲中小企點會唔suffer... 其他人係咪唔get

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

唔想麻煩到人，THX
我諗，銀行咁多錢，拖一兩期應該唔會太大影響掛

真係唔知道實際佢點做
不過得一個真係無影響
同埋佢可向其他銀行借隔夜錢，咁最多係影響佢利潤